# arquivos

OS arquivos do teste se encontram na pasta wp-content/plugins/apiteste

# OBS

Existe um bugzinho de javascript, terminei tarde, fiquei cansado para resolver. Mas as rotas e as funcionalidades estão ok


# link

A aplicação pode ser testada no seguinte link: https://dev-apiteste.pantheonsite.io/get/
